再有本地感染 點解政府唔搞wfh?

唔係要做好防疫架咩?